Zij zag, denk ik, de twijfel in mijn gezicht, want ze geeft de rozenkrans rond mijn nek en zei: "Voor uw moeder's sake", en ging de kamer uit.
Ik schrijf dit gedeelte van het dagboek terwijl ik wacht op de bus, die natuurlijk vertraging; en het kruisbeeld nog rond mijn nek.
Of het nu gaat om de oude vrouw angst, of de vele spookachtige tradities van deze plaats, of het kruisbeeld zelf, dat weet ik niet, maar ik voel me niet zo bijna net zo makkelijk in mijn achterhoofd zoals gebruikelijk.
Als dit boek ooit bereiken Mina voordat ik weet, laat hem mijn afscheid.
Hier komt de coach!
